---
title: "Novo site"
date: 2020-06-08T21:10:24-03:00
draft: false
---
# Novo site com Hugo

Bem depois de um tempo decidi que dessa vez iria fazer um site de verdade, em parte porque o meu outro site era meio problematico já que tudo era feito manualmente em arquivos html, em parte porque eu queria achar um lugar para escrever algumas coisas, por motivos adversos eu não gosto de algumas práticas do medium então essa aqui se mostra uma boa alternativa apesar de ter tido alguns problemas.